【印度版721恐襲】印度多處有學生上街示威 抗議蒙面人闖入大學校園施襲

印度多個城市有學生上街示威，抗議星期日晚上有超過100名蒙面人手持棍棒和磚頭等武器，闖入新德里一間大學襲擊學生和教師，導致超過30人受傷。示威者又指責警方執法不力，並無迅速回應襲擊事件。警方表示，已經鎖定部分襲擊者的身份。

反對黨和受傷的學生指責，襲擊事件是與總理莫迪所屬執政印度人民黨有聯繫的學生組織所為。不過，被批評的學生組織否認指控，反而指責是敵對的左翼組織發動襲擊。

在遇襲的大學，有學生發起在全國示威，抗議莫迪的政府早前完成《公民身份法》修正案的立法，認為修正案歧視穆斯林。

connect叉佬